埋大reg科

有無人肯用apss1b17 交換fh1c02 tutor 1或者調轉都得
想同fd一齊讀
所以兩者是但都得
prefer fh1c02

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

我有fh1c02 tutor 1 但你個apss1b17係lec2?
lec1我撞時間

btw apss1b17 係咪erew加csr?